如果今次基+仁都少過陳，泛民會有咩講

除左民主最黑暗一天

睇落應該會賴落普羅廢老度

泛民：你班友仔，一啲就白票，一啲就投馮檢基，一啲就唔投票，所以你地要負上敗選責任！！

輸贏重要？
睇下會唔會改議事規則好過

賴焦土

最衰都係黃毓民
佢叫人唔投票

都係屌班後生唔支持

負呀負呀
其實真係想同佢地講,
一舊空氣入左去 個結果同選佢入去都係一樣關鍵缺席

泛民會覺得總之白票，投馮，無投都係罪人

HK01

5 陳凱欣 14,504 48.70%
3 李卓人 13,411 45.00%
4 馮檢基 1,478 5.00%
1 伍廸希 227 0.80%
2 曾麗文 184 0.60%

慘了, 界票出現了!!!!

基哥實背負永世罵名啦今次
飯民選輸實將佢當戰犯咁審

基哥真心好慘
選前畀泛民班人圍住鬧
選後實畀佢地當戰犯仇人咁攻擊